====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme , en France , cherchait pourtant à se réinventer depuis une vingtaine d ' années , à travers la notion de projet urbain .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
Total entitiy counts: 1

